特朗普：如果楊潔篪對我的團隊那樣講話，我們已當場走人，並向中國加倍徵收關稅

美國國務卿布林肯和白宮國安顧問蘇利文，日前會晤中國共產黨中央政治局委員楊潔篪和外交部長王毅，卻被中方代表當面教訓。美國前總統川普25日晚間接受福斯新聞（Fox News）專訪時，直呼「太丟臉了」，還說「沒人敢對我的團隊或我那樣講話」。

福斯主持人殷格拉漢（Laura Ingraham）在「殷格拉漢視角」（The Ingraham Angle）節目中專訪川普時，提及拜登政府與中國18、19日日在阿拉斯加安克拉治舉行外交峰會，但楊潔篪不甩開場記者會2分鐘發言時限，就美國的種族抗爭問題，一口氣「教訓」（lecture）布林肯和蘇利文近20分鐘，指美方沒有立場居高臨下對中國說話。

殷格拉漢詢問川普：「中國官員是否曾就美國種族問題教訓你或你的團隊？」川普回應道：「我們從未遇過那種事…這對我們國家而言太丟臉了（absolute embarrassment），我簡直不敢相信。」

川普又說：「我們（美國代表）應該當場走人。從來沒人敢對我的團隊或我那樣講話，如果他們敢，我就會加倍徵收關稅，老實說，我們早就該加了。我向中國徵收了數百億美元，把生意帶回美國，一切都進行得很順利，中國也敬重我們。他們從不會以對拜登團隊講話的方式對我們團隊講話。」

此外，當殷格拉漢問川普，若前財政部長努勤（Steven Mnuchin）和前貿易代表萊特海澤（Robert Lighthizer）在場，他們會怎麼應對？川普直言，2人不用等他指示就會當場走人，就算他們沒走，我也會叫他們走。

真
侵侵肯定即晚就加關稅

侵時期楊潔慈同美方會面的確冇咁串

美囯賄選兼民主黨要舔人民市
有乜辦法？

Trump哥

比中共走狗當住面黎屌都算係柒中之柒

制裁所有代表團成員

黑馬訪京 俾北京国安入埋房睇文件添啦
柒到咁仲要夠膽出書講

世界需要侵

廢侵咪又係唔敢出兵滅支那,五十步笑百步

但中共對住侵就唔會咁串

布林肯衰在唔識打佢兩拳先拉佢出嚟埋枱,不過支共咁串嘴我反而開心

講真拜登未必work，但支仔已經撚到侵四年收左皮，唔係表面惡就大晒，支仔好多卑鄙手段玩，宜家試下轉人玩，唔得咪四年後轉返肥仔奧上黎玩

左膠覺得軟弱先係禮貌

你打我左臉
唔該打埋我右臉

侵果種有話直說就係狂人，寸咀，同共產黨一樣

財長難講，Mnuchin會比你咁鬧？屌9佢之後走人，返去叫侵加中國稅就有份

其實侵侵時期啲官員同中方ge會面都好有禮貌

至於侵侵對事頭婆不敬就另計啦

Mnuchin難講，Lighthizer會比你咁鬧？屌9佢之後走人，返去叫侵加中國稅就有份

Mnuchin去得中國多數都係簽deal，所以大家都相處得好和平

認同

浸浸一個力戰所有盟友都唔撚驚啦 有張相咪歐盟班總統企哂起度 浸浸坐起度who fucking care樣對住佢地就知佢本身幾強硬

真心岩岩場外交會 你可以話美國特登俾全世界見識到中國幾囂張 等啲盟友醒覺 亦都可以話美國處理手法好撚軟弱

經濟都玩殘佢 點解要出兵
無聽過不戰而屈人之兵？

出過猫又無事
四年後仲會同你正常咁選？

咁侵四年話再選，明知輸仲選仲信制度，唔on9咩？

佢真係選再算
好明顯個制度已經出左問題

唔通係美國發生內戰奪權
明知制度係咁
但都唔可以唔跟返遊戲規則

何止串 邊會咁講野

佢算係侵團隊最溫和嗰位

拜登太弱勢

咁同omdb 有咩分別

如果成個美國任佢舞就算，但現實就係班左膠同奶共美企做阻膠，玩唔殘佢

Trump = No talk! All action! Sound good! Fucking work! Everything is going to happen!

無汁

咁都唔反枱，即刻畀中共摸清佢二仔底

侵侵開始追住黎屌

我侵無輸

真
拜登政府真係好撚廢

型……

咪玩啦 佢連講都唔敢啦

外界都已經FEEL到佢地廢
係現場九成比支那踩到上面

侵侵真係會即時走人

楊潔廁心諗如果係對住trump同pompeo我一早扮緊狗叫啦

唔通好似廢登直接放生咩

真

pompeo撚狗握手圖

侵又贏 即係香港人又贏

有圖有真相

其實呢排開始不斷有風China Joe Government 做到嘢

唔好即時走, 只少都回句" Fuck You, China" 先啦!!

真！

OMDB果單係戇鳩在仲覺得支那守誠諾
唔會亂鳩搞法治
但選美國總統就係跟百年既遊戲規則
如果唔跟就等同將建國根基打破
依點我諗無美國人會去改遊戲規則

即晚加有啲誇張
不過拉隊走人就一定嘅

真 bye登政府正一垃圾

咁咩選舉舞弊即係廢話啦屌

共產黨真係明知唔係牙侵呀嘛

美國有心打大陸就立即趕哂所有大陸人走，唔賣所有科技去大陸，凍結哂佢哋在美資產。

根本而家美國做所有野都得個樣，只係做比外人睇。枱底下同中共分分鐘friend 過打band。

侵侵個勢都搞到中共班人點敢屌佢
係Biden 咁撚弱先比人食住上

其實咁驚內戰做咩
一向制度唔得就用翻原始方法
美國打完就可以ww3滅支啦

今次選舉鳩在首次玩遞信投票
咪俾人覺得有機會選舉舞弊

all tax, no action

呢幾句真，侵係近代霸氣總統，應該無人敢屌佢

Trump中文幾勁

潮文feel

唔同風格姐
一個表露出黎
一個就笑裡藏刀
或者係政治手段都未定
俾美國人見到中國人有幾串
團結美國對華都未定

是咪搞錯左
楊潔篪副國級屌柒拜省長D手下有咩問題

Push

Biden make China great again

中國對住侵邊敢咁寸

Joe Biden 就是廢閪一名

可惜宜家戲都唔做

ww3冇咁容易發生
雖然近依幾年支那行緊戰狼外交
都係口水戰為主
講真無乜殺傷力
但其他大國寧願同支那打貿易戰
都唔會射子彈還擊

所以可能而家拜登暴露醜態 他朝呀侵返尼就唔會有咁大阻力

唉 美國已淪陷 俾人當狗屌左咁耐 笑死 都係TRUMP TRUMP 先有霸氣

呢d先係真男人

咁又唔得 支那有好多美債 美國要印多d銀紙去買債
將風險轉嫁去支那 最多加關稅唔買支那貨
要繼續賣貨去支那

美國人遲早要跪拜天朝

做到啲嘢嘅

拜登嘅軟弱反映出中共嘅霸道同唔合理。

之前啲左膠仲話因為Trump嘅行為挑引中共，中共先有咁嘅反應

拜登退後搞到英國歐盟自己要行返上前對抗中共

佢做嘅嘢就係乜都唔做

香港國際戰線：侵粉就係極右低學歷陰謀論者，識閪政治

不嬲都要以其人之道還治其人之身，對方擺明撚狗咁撚你，仲一味退讓係示弱而唔係大氣
侵侵就係唔會理乜柒外交禮儀同規矩，你點搞我我就點搞返你，搞到中共班垃圾完全冇路捉，侵先一路㩒住中共嚟屌屌足４年

侵侵時期啲官員禮貌係因為之前已經打柒支那，打到支那要禮貌

岩la就係要咁！

好掛住侵侵

唉 點解會輸俾拜登

諗起珍珠港前夕

條廢老要奶共呀嘛

超時每分鐘100億美金關稅

事實郵寄選票真係好鳩
屌你點撚樣証明張選票真係果個人投
而家科技咁先進搵部機印下就有啦
話有法律效力個啲都弱撚智

係美國傾點解要走人
應刻驅逐班共狗出境

個陣恒指啲支資股含晒撚
睇見都開心

絕對相信也絕對應該。

新人手段唔夠強

貓定猫啊殘體撚

又點呀 打錯字咁少事

Trump

侵：How dare you

侵侵應該會即刻出tweet叫人走，然後話邊個唔走聽日唔駛番

笨人出手 精人出口

睇嚟你係笨人

隻手唔敢插袋

唉，比人睇穿底牌係3仔，仲食住上咩，on9登

真
不過如果對住浸 條撚樣邊夠薑咁講

真
再查下有無咩黑錢

是支支唔approve他佢繼續做的
他忘記了？

串我 即刻離場 然後就即加關稅

下面個張正，小學雞驚撚到

不過講傾deal 侵侵真世一

侵只敗在武肺
否則Deep State想造票都造唔成

霸氣
眼神制翠

Trump可能會一巴星埋去

在位四年大陸咪又係越黎越戰狼周圍屌 邊有收過口？成日話打殘支那打殘咗d 乜 搞到國會比班redneck佔領就真係歷史第一人喇

同時間買tqqq soxl
Soxl 7%
Tqqq 1.8%

牙登冇氣力啦

武肺死50萬人條友都唔肯加啦，反送中之後仲簽埋貿易協議減中國關稅

其實中共試緊水溫
睇下可以踩到咩位

即走，叫佢自己執干淨張枱啲垃圾先好走，記得自己搵叫車走

廢登總統

呢個似

當年同蘇聯對立、對付日本經濟崛起美國有出過一兵一卒開拖正面玩熱戰?
鍵盤戰士教打仗

所以佢哋根本唔會咁同佢講

政策強硬先重要
咀炮真係無用
侵係咀又硬，政策更硬
敢講敢做
敢作敢為

擺明試下睇下美國有幾軟弱

侵仔笑容好好睇

i miss u

Trump is Trump!

正常人都走, 話2分鐘, 5分鐘已經起身走
你有野求人, 所以聽佢鳩噏

駁唔到

拜登係ai 總統

邊個做珍珠港

登伯 = 支共契弟

識唔識咖，一罵就泄左度氣，梗係乜都唔講就咁走，等佢估唔到你想點

愛登力唔敢面對

緊係有，唔理楊潔廁咩級，佢都係屌緊代表其他國家既人

好似啲軍訓營啊sir喝啲細路立正咁

侵侵團隊喺到 d支那豬敢咁樣講先算啦

敗燈柒下柒下妹下妹下咁
真係唔恰佢恰邊個

You are fired!

如果係侵，一定即刻開芝那波，唔會好似依定班大愛左膠咁被芝麻仁當小丑玩

如果

如果仲係總統

其他國家
中華人民共和國美利堅省咋喎

之前四年訓撚左?

明既
今日美領遊行可以宣佈失敗, 勇武前線好波送頭族好波

當年侵比力架馬係宴會瘋狂追擊佢
佢都係笑笑口 但就令到佢參選總統

掛住侵同Pompeo

block漏左

呀sir罰小學生企
手唔准插袋

Sorry
唔知點解 好有689係FB鳩up感覺

最親得佢對住劉學喺度撚狗

食屎啦TRUMP
俾ChinaJoe公然偷選票造馬政變，屁都唔放一個，執包袱挽鞋走
打嘴炮有L用啊

侵

push

someone has to do it..they are going to pay..

會員編號：#124970
會員註冊日期：2017/6/25
入 LIST 原因：對正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:06
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

見唔到有人講愛侵力又打飛機

自己輸左就返去養老啦

係喎 有槍喎 美國人喎

good job

侵侵如果當場直接打比國防部長叫佢係南海射住幾十枝導彈先，之後問返兩條支那賤畜頭先佢地講咩野就好玩

侵
仲未接受到冇侵的日子

支那強大了
以後會鬧得仲勁呀，支那狗一家會用戰狼既方式贏

我愛侵侵

布林肯而家又軟化啦，拜登更加唔講啦，淨係話會繼續就新疆 香港問題發聲
支共心諗：你咪發囉我又唔會少忽肉

根本唔會，侵仲做緊支那實表現到成隻狗咁

唔俾飯佢地食算好強硬。不過侵哥俾你食埋呢餐就送你一程仲高招。

有興趣可以睇下：

個主持係咁叫trump做mr president, Biden 就咁叫biden

佢同trump傾緊偈咁緊係稱呼trump Mr. President
Refer緊Biden就緊係講Biden

侵爺 點會明
中國屌自家狗係要咁做
你睇下中國布林狗死曬狗

如果係Pompeo
應該唔會搵記者嚟幫支那做show

侵識揸維尼春袋，拜登就幫維尼挘鳩

唉屌，美國又dup曬頭 trump仔係度屌死佢

你咁講即係香港班黃絲暴動係唔應該？

條拜登講句野都口疾疾，點壓制到戰狼外交

公道d講句呀

拜登的確係垃圾

要比中囯知道搵美國做臨記係有代價既

侵：我美國一個就夠隊中囯，駛咩你歐洲懦夫幫
登：我美國一個唔夠頂架，歐洲哥哥幫快手

下面嗰張淆撚到

拜登個政府軟弱到
黎緊幾年比土共禁住砌

等咗你好耐
偉大嘅
my president Donald Trump

老實講布林肯反應算係咁，俾人咁突擊完可以咁快砌到篇文出嚟還拖

不過成篇野讀少幾年書都未必明佢講乜咁，講完背脊有啲光照落嚟咁

仲停留係左翼式外交時代